社會現況搞到無心機拍拖

近排身邊好多情侶分手

係 被分手了

想搵深黃另一半

何止拍拖 連身邊朋友都少搵 佢地好多立場中立 一係藍屍

其實點解會分手？
黃嘅程度唔同？

無心機搞酒席, 唔知應唔應該搞
個OFFER由8月傾到9月尾
HOLD左個SALES好耐...
唉

無心機接客

點解猶豫？

我都想

same here

係呀政見唔同好難一齊
無可避免會嗌教
除非或者是但一邊死忍 但會好辛苦

有女仔個男友出去同隊友一齊係多過自己
而女仔又要人長期氹，缺乏安全感想分手。

大家表達方法一錯，例如女朋友唔體諒男朋友暫時會重視國難多過自己，而男朋友又缺乏耐性同時間去解釋+安撫女朋友，賴嘢。

次次見住人地拖住行, 口號一人叫一句

之前沙田果個真心筍盤, 女朋友比狗禁低一個人番去救

搞一搞就40萬
咁既局勢, 一來冇心情,
二來唔知出年會點, 講真平日都有行動, 如果出年仲係咁D人黎唔到真係唔使擺
唔係怪勇武, 但時勢係咁, 呢D野真係會有所考慮

同埋平時脾氣好既人見到義士受傷既片都嬲到爆粗
唔好話情侶吖，有朋友係我睇完呢啲警暴片之後搵我，我態度好差，事後我即刻道歉返。

情侶仲要係親密過同接觸多過堆朋友，犯錯機會梗係更加多。

請各位情侶捉實喇，過山車已經開緊。

我都明係好大既考驗

反而近排多深淺黄囡囡搵SP..

緊係考慮清楚啦咁大筆錢

點解會咁？

三毛鍾意深夜活動原來係真
韭菜，小粉紅 hello

你起下佢底喇 三毛黎

條友我完全封鎖左

冷氣軍師就算啦

有冇睇文 名嚟咋on9

佢撚鳩你

散左
依個時勢 唔想再拍

喱四個月我同男朋友嗌左無數次交
我每次都自己一個出去
我罷工 做任何活動都自己一個
但係咁岩對上兩次發夢
佢又主動話同我去
但係出到去又嗌交
我嬲嬲地自己走左去
分開行仲好 我都習慣左自己一個發夢

砌過幾個發夢女SP，雖然無腦，但青春無敵堅好砌。可惜要戴套

真。我都係

發夢砌過你老母，雖然收左經，但仲好緊

想搵好耐

10月前搞都得
但依家呢種準戒嚴
唔搞好過搞 客人都黎唔到

Hold到塵埃落定先
但要氹掂老婆仔

問題係一般酒席都係今年訂出年...
一係就博到時冇人BOOK果日, 最遲先訂就最平
咁樣好尷尬

女友都黃 反送中後先一齊

師兄咁緊火點解唔去叫雞？定有重口味癖好
有冇幫佢奶埋西？

咩料

咁慘

冇解 啲同事朋友都政治冷感完全唔理 搞到次次發夢得自己一個出去

其實黃都好多種
曾經組過隊
發現組隊好L煩
冇咩腦嘅人太多
單機最好
約人都費事

我至少都有幾個谷可以轉發啲聯署
起碼有教會就有啲黃絲

清咩圈子點解咁多冷感撚

都係廿幾三十歲嘅 日日返工收工打機個種 一係就同女出去玩

咁單身係咪算好彩
唔洗發現對象係冇良知既人

嘩
咁嚴重

我啲朋友入面 最政治冷感嘅都唱緊美金了
其他人都會傾下食野要食邊間黃店

你快啲發掘新圈子
如果唔係會好屈

佢地完全唔會囉 好似事不關己咁 有時講近排嘅事 佢地總話搞咁多做咩 阻住地球轉 聽完真係嬲

嘩你成個圈子都係藍絲喎

咁佢地無夜街去無左咁多娛樂會唔會屌示威者

扑野都冇心機

唉

自己覺得佢地偏淺藍 我自己又好深黃 講親哩啲大家都傾唔埋

2個政見一樣只會更穩
患難見真情

扑住叫口號

有畫面

兩個深黃都分手hahahah

拍唔拍無所謂。。。有得屌就得

我都想
利申絲

就算兩個都黃日日睇新聞睇到心情唔好，傾計都傾啲好灰嘅野，其實成個氣氛都係好差

見到香港咁
真係jer都gut唔起
雖然我都想有拖拍

我都想

利申黃到開始反紅
奈何屋企有個紅老豆

好在兩個都深黃 早前結咗婚
不過依家諗返 如果到呢幾個月先發現政見唔同
應該會結唔成

你要明白我地同共產黨既分別係我地尊重民主同自由，每個人都係獨一無二的，你唔能夠強求其他人甚至另一半同你步伐完全一致。
你試下由第個角度睇，佢為左你而嘗試改變，何嘗唔係愛你同重視你既表現？

分左手

啱啊 係被分手

又係因為唔係一齊發夢所以鬧交
真係好冇安全感嫁..
同佢講又話好攰唔想解釋咁 搞到依家冷戰埋

我性生活依然好美滿

分左手兩個禮拜表示再無心機搵佢
知道佢都因為社會現況好唔開心
佢喊又無能力氹到佢